一人一個撚樣親戚會係拜年果陣問嘅smartphone Q&A

1. 點解你成日都唔覆我啲圖片嘅？

屋企廚房幾大

iphone xs點解用唔到指紋？

讀書讀成點?

睇唔明標題？

sorry

快d 諗下！班人好鐘意問

Wi-Fi 密碼係咩

wechat/whatsapp你做乜唔覆